@inproceedings{Dupont-Gonzalez-Gallardo-Lejeune-Millour-Tanguy:DEFT:2021,
    author = {Dupont, Yoann and Gonz\'alez-Gallardo, Carlos-Emiliano and Lejeune, Ga\"el and Millour, Alice and Tanguy, Jean-Baptiste},
    title = "QUEER@DEFT2021 : Identification du Profil Clinique de Patients et Notation Automatique de Copies d'\'Etudiants",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@TALN 2020  Classification de cas cliniques et correction automatique de copies d'\'etudiants. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "95-107",
    note = "QUEER@DEFT2021 : Patients Clinical Profile Identification and Automatic Student Grading ",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article notre contribution aux 3 t\^aches de la campagne d'\'evaluation du d\'efi Fouille de Texte 2021. Dans la t\^ache d'identification de de profil clinique (t\^ache 1) nous pr\'esentons une m\'ethode de recherche d'information bas\'e sur un index d\'eriv\'e du MeSH. Pour la t\^ache de notation automatique \`a partir d'une correction (t\^ache 2), nous avons exp\'eriment\'e une m\'ethode de similarit\'e de vecteurs de cha{\^\i}nes de caract\`eres. Pour la t\^ache de notation \`a partir de copies d\'ej\`a not\'ees (t\^ache 3) nous avons entra{\^\i}n\'e un r\'eseau de neurones LSTM.",
    keywords = "MESH, Mod\`eles en caract\`eres, mod\`ele LSTM.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2021/DEFT/72.pdf"
}
